{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060738",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "굽네치킨 석적점"
    },
    "text": "グプネチキンはオーブン料理ブランド1位として知られています。 今はチキンだけでなくピザやデザートも提供し、最高のレシピを開発してオーブン外食ブランドとして挑戦し続けています。 グプネチキンは油で揚げないので、健康でおいしい食べ物です。 ブラックトリュフシカゴピザは21,900ウォンで、ペパロニシカゴピザは18,900ウォンです。 南海ガーリックサクは19,000ウォン、唐辛子サクは18,000ウォンで、ボルケーノは18,000ウォンで購入できます。 その他にも、メプダルトッポッキは8,000ウォン、オーブンパサックは17,000ウォン、リコッタ&ブリシカコピザは18,900ウォンです。 プルグムチキンは18,000ウォン、チクモクカレー(チキンマクニー)は2,900ウォン、チクモクカレー(ティカマサラ)も2,900ウォンです。 オリジナルは16,000ウォンで販売され、チーズサクは18,000ウォンです。 その他にもカルビ天王、味付けヒーロー、ハニーメロは全部で18,000ウォンで、シカゴピザは17,500ウォン、バーベキューシカゴピザは18,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グプネチキンは何位のオーブン料理ブランドですか？",
            "answer": "グプネチキンはオーブン料理ブランド1位として知られています。"
        },
        {
            "question": "グプネチキンは何を提供していますか？",
            "answer": "グプネチキンはチキンだけでなくピザやデザートも提供しています。"
        },
        {
            "question": "グプネチキンの料理はなぜ健康でおいしいですか？",
            "answer": "グプネチキンは油で揚げないので、健康でおいしい食べ物です。"
        },
        {
            "question": "ブラックトリュフシカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックトリュフシカゴピザは21,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニシカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニシカゴピザは18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南海ガーリックサクの値段はいくらですか？",
            "answer": "南海ガーリックサクは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子サクの値段はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子サクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボルケーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボルケーノは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メプダルトッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "メプダルトッポッキは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーブンパサックの値段はいくらですか？",
            "answer": "オーブンパサックは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リコッタ&ブリシカコピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "リコッタ&ブリシカコピザは18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルグムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルグムチキンは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チクモクカレー(チキンマクニー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "チクモクカレー(チキンマクニー)は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チクモクカレー(ティカマサラ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "チクモクカレー(ティカマサラ)は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズサクの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズサクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ天王の値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビ天王は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味付けヒーローの値段はいくらですか？",
            "answer": "味付けヒーローは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーメロの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーメロは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "シカゴピザは17,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューシカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューシカゴピザは18,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 649
    }
}